臺灣國終會成為港豬的方舟

今時今日大把港豬話台灣繁體支那呀
同支那差不多
衰過香港點點點
仲有咩去英美國澳洲死都唔考慮台灣咁

但我能預期越接近2047
會越多港人移民台灣
仲會慢慢失控成為接近難民潮既社會問題

所以大家今日應趁早規劃如何準備資金同時間表
否則隨著越來越多港豬去
以其低劣既民族炒賣天性
一定係去到再炒
好快台灣樓價會步中國香港既後塵

一直以黎, 去唔到英美澳加呢D, 先會去台灣

例如去唔到英美澳加讀大學, 連香港既大學都上唔到既人

就會去台灣野雞讀

移民都係一樣, 台灣係最失敗, 連係香港立足都難既人,

先會選擇既地方

雖然講咁多廢話
但台灣依然比支那管治下既香港好
單係唔比支那管已經好幾條街

你咪繼續打飛機覺得香港仲係高人一等lo

香港又真係高過支那狗既
台灣唔敢講
因為人地唔係比支那管
一比支那管即刻低幾級

港蝗

高唔高就唔知
但人地個快樂排名的確高過香港既

台狗地方 你去撚埋我果份
香港衰極都好過台灣啦（收入 生活水平 市況）
你係啲讀唔成書搵得一萬幾千既廢柴另計

生活品質？

香港衰極都好過台灣
單係支那狗管理就直接收皮啦

去睇二次回歸 ？

係香港反蝗語

於是移民台灣, 每日聽蝗語講蝗語

真係港豬先做得出

要繁體支那狗統治?

笑死我

不丹仲高, 唔去不丹？

講到佢地國民黨就唔係乜乜黨咁...

anyway,認真講句
北部人比較討厭香港,始終佢地都覺得自己高人一等
etc當南部係山豬國之類
南部真就係friendly ddddd咁既
但5毛,左膠同親中派真係多_到仲顛過香港

至於真人真事級數d講埋
唔講d低支到去人地地頭要人地講支語既偽台灣人
查實搵新聞都見唔少
佢地自己人連自己國民既保護意識都差到好似非洲人咁
任得第2d國家直接送人去中國而唔係經一經台灣

so...我講完了
逃台灣,你加油

講真, 台灣真係出名既東亞病夫國家黎

商界奶共程度, 仲勁過香港

你估台灣唔識set返高d restriction唔俾你班港豬移民過黎?

睇下GDP同貪污指數排名啦,

死台狗

GDP好高呀，你有無樓住呀？
貪污香港好快會追到架啦

補多刀,唔好意思
查實我老豆個年代(97前)
已經講過好撚憎台灣,佢地反中由頭到尾都只係不過想係世界區分出自己與別不同,細細個我就覺得呢種先入為主既睇人觀念就好中國,雖然我咁講,但真係接觸好多台灣人,佢地自己都唔妥自己人個套

十足十呢家
又民主又建制又本土又焦土派咁

硬要講
真係無啦啦會捅9你一刀既小人黎
你話香港人仆街/on9/低莊都有偽君子也好

真小人同偽君子
我係care唔知幾時跣你一鋪甘既偽君子
同埋,國軍都已經差唔多係專責清道夫,過去最好試下做兵既滋味,我唔熟個頭法律,要移民,加油!

走唔走係個人選擇，我係要貶低支那出賣支那，關你撚事

MPF冇人留都唔益支那，畀晒反共義士

台灣都好吹奏
同支那一撚樣喳

台灣點差都好，始終係現今華人最好社會環境，有錢係可以去澳美加但始終無個種華人社會感覺。

gdp高人十條街
生活品質衰過人十條街